[英文] 點樣解釋個chur字俾個鬼佬知?

Demanding

Rush？

睇 「蕭叔叔 英國人怎麼說好chur」

佢把聲chok到我無心機聽

Bushing me

佢講中文都要用weak form...好似死老豆咁

睇佢個PAGE 其實係睇SPY

Aggressive?

Hardcore
Rough

我都唔好鐘意佢把聲
無可否認啲片內容都幾好 教到人英文
但係佢把聲真係好難頂
都唔明點解啲人仲話好正

hard

Intense

i dont want some, i want more,much more

chill嘅相反

Siu叔英文雖然好好 但佢種語氣好難頂

如果佢係老師應該全班瞓哂

tough？